細價股推介

有咩細價潛力股推介？

700

577

775

677 世界糧食危機一到就肥肥

769貿戰二輪概念股

有排等 到有糧食危機我都餓死左

一兩個月就知,主要係蝗蟲去唔去到東南亞

2018

1400

請問有無人知
一隻平時無咩成交嘅股，突然出現大手y盤，有無咩含意？